有冇人想搵個人陪下自己都搵唔到

平時返工返學又冇乜朋友
女朋友又冇（散左冇耐）
雖然慣左自己一個
但真係覺得好辛苦
好羨慕啲人身邊可以有一班朋友/另一半一齊生活
開心嗰陣一齊開心
唔開心有人同你分擔
望下自己 身邊一個人都冇
我究竟做緊乜

其實我都係想搵人傾下計

hi巴打
你又同我一樣?

做下運動 結識新朋友

睇書囉，買咗一堆仙俠小說睇，好正

好掛住你啊 快啲約我啦

份人有啲怕醜
即係好怕主動去識人
人地主動去識我我會好開心

btw做咩運動?

未有時間 依排日日都要返工

你有gf起碼都叫有個人陪下你
我乜都冇

巴打試下主動去約人啦

等人約好辛苦
點先可以令我鐘意個個人對我唔好咁冷淡變返一個月前嘅佢

其實一個人先好
只要你eq高跟本一個人係冇問題

又冇煩惱有問題又識解決自己想點就點冇人煩

有啲野發生左就好難改變
巴打過一排再去搵佢啦
可能有轉機

我都係怕醜仔
同上任女友分左手之後 頹左好耐
跑步跑左幾個月 個人開心左

一個人耐左都會悶都會寂寞
都想有人喺身邊陪你

屌一撚樣 好難頂

冇咁多時間 又要返工又要返學
不過我而家都好頹

驚佢嫌我痴身 又或者

早小小起身 晨跑囉

做下尖😂 已經習慣左

我又係好痴身
鐘意一個人當佢全世界咁
咁樣好辛苦
睇開啲啦

可以諗諗
睇下自己有冇咁嘅恆心

唔識
依啲野好難習慣

其實一個更開心

唔好自欺欺人啦巴打

咁可以點 搵D野做下啦

問題係我都唔知有咩可以做

如果唔係點會上黎開post

睇下戲 搵下朋友 擴充一下生活圈子
打下機 好快又一日架喇

我只孤單一個過活 望和天邊多遼闊

都冇朋友
機又少打左
點擴充生活圈子

巴打又同我一樣?

經常性空虛寂莫凍

上連登識下朋友
無返學無返工咩

自己去海旁坐都幾舒服

我都係
好想有個人喺身邊

有
要返學返工
不過未開sem

越坐越sad

我日日係屋企清ASSIGNMENT同溫書
巴打邊間U
開左學就唔悶架喇

越坐越掛住

工作中既人，應該要點樣認識新朋友

開左學咪又係冇朋友
都係繼續毒來毒往
U? 大專咋

搵人喇

義工?興趣班?上網識?

ASSO努力D都可以上返UGC既 人生滿希望
我做你朋友

又唔係ASSO DEGREE黎
我都覺得自己好廢
多謝你肯同我做朋友

同你差唔多 或者接近一樣
我得到既啟發係
有女朋友個陣 都一定要keep住發展其他圈子
一陣有咩三長兩短 都可以有多d人陪你分擔
我以前就係恃住有女 唔積極去同人social 搞到而家熟既朋友唔太多

我話好掛住佢 佢又話都掛住我
然後就沒有然後了

係IVE
唔洗咁灰既 你肯努力一定有出頭既一日

我有冇女都唔係好積極去同人social
覺得好辛苦

約佢啦咁

唔係IVE
唔好估喇
我又唔係強求咩出頭一日
淨係想平平淡淡
有個人陪自己
咁就夠

到有人陪你個陣 你咪又係會嫌人地煩
利申 俾另一半趕走左

Same here ching
食飯次次都要r飯腳
我覺得自己係零

我自己就痴身
相信人地嫌我煩多啲

我都好痴身 最後都係被分手 我受夠

我而家已經自己食
唔想r
自己想食乜就食乜

I know that feel bro
一定好辛苦

依家都好辛苦 所以迫自己做多D野 唔好再諗佢

我返返下工都會諗起
只有有人同我講下野我先會好啲

現實真係一個朋友都無咩

但我好驚惡性循環
本身唔係無圈子 奈何圈子入面個個都有自己野忙
好衰唔衰其實我淨係得呢個圈子
摺得太耐真係會發霉

利申 大學牛

又唔會話完全冇
不過酒肉朋友
冇咩事都唔會搵

中學畢左業個個都有自己生活lu
留返喺身邊嘅
我一個都數唔到

上連登搵人吹下水都得既 日子好快過

唉 網上點同現實世界
總係好似差咁啲野

咁鬼叫你係現實世界識唔到咩

屌 咁你又有道理喎

所以係係連登R水吹算啦

我而家已經做緊啦
最好可以識到個女朋友一齊上連登

這些機會

之前嗰個有上的

算啦 唔好FF咁多 夜喇 早D去訓吧啦

巴打試下同佢講囉
話唔定人地都對你有意思

坐多陣先
諗起一起身就要返工好想死

屌 返工姐 講到好似行刑咁

好攰好悶

聽下歌囉

返工點聽
連電話都唔可以玩

QUIT左佢 同老闆講 我唔做喇

返埋下個月都想quit
不過唔知轉咩好

轉D可以玩到電話既就得啦

咁夜巴打仲唔瞓?

就訓 聽緊歌

我瞓教喇 睇下聽日有冇機會再傾

好 實有 我日日都上連登

巴打有無telegram
傾下計
如果你唔介意

佢訓左喇

成個新年除左初一同阿婆食飯都係自己一個過，一個人睇書，一個人打機，一個人撚貓

自從出左黎做野之後，個圈子愈來愈細
唔好話識女，keep得著以前既fd唔疏遠已經有難道

有啊
hello 巴打

醒左
返工

唔介意
不過次次用telegram都keep唔到

你個post潛左水

畀我時間精神黎推你個post嘛

要留telegram預埋我果份啦

一陣又返12-9
多人留telegram先用喇
次次都係講幾句就斷左

都係 我都覺。。
次次都傾唔長
巴打你幾歲

我好後生
芳齡18

岩岩year1
無識到人咩返學

太摺
同埋唔慣同人好快熟
即係我要了解一個人同佢熟先會一齊玩
唔慣周圍r frd

好寂寞好辛苦

我都係 覺得身邊冇人會想知
好想搵個人一直喺我身邊

同我一樣
我year2 都無朋友

咁講黎仲有咩意思
倒不如收埋佢

所以返學都好辛苦

好想有個人 同自己分享生活

我都好想
返工攰都想有人呻下 氹下我

我本身有d靜難識新朋友，frd五隻手指都數得曬，有時好羨慕可以一大班人周圍去玩，上網傾既通常幾句都完

留名

其實我份人唔靜 不過要熟左先會嘈
唉 好想識朋友

一樣
好想有個人陪下自己

巴打你先咁後生就已經嗌無朋友，人愈大愈無朋友呀，我早幾日發現6年既男朋友出軌，我打開電話，我都好想搵人傾，但真係一個都無... 我都好想重新生活，但我連開post識朋友既勇氣都無...真係好sad

出軌嘅伴侶正人渣

+1 好想知人地點解岩岩見面可以傾幾句就frd到，仲愈識愈識多人

我都好想識多啲新朋友
但份人太摺太毒啦

一樣架

我地一齊做個朋友啦

我成日覺得咁樣好假

好呀！！！！！

係 又怕醜

冇朋友關性格事嘅
鬼叫我頹毒摺咩

返啦 又一日

有冇朋友關年齡咩事

你就好 可以瞓到咁夜

可能佢指人愈大。愈難識
但讀緊書，唔係應該易d咩？

Ps 做緊野既人 想搵人分享生活都做唔到，得自己

廢青

我日日都分享生活點滴 分分下就分埋手了

另一半有冇分先

我咪講緊同自己既另一半係咁既情況

唔知呀 可能我問題
身邊尬都冇乜朋友

正

廢青都想有工返

又要起身做功課了

新年大把地方請人啦

返得個幾日 跟住又唔做 唔太好意思

炒散囉

我都岩岩先分 無人聽我分享啦

連登有愛
今日唔番工係屋企做assignment

我都係啱啱分
分享下囉喺到

新年返工工半呀！！！！

我由初一開始番餐廳連踩左三日啦…日日都十幾個鐘博盡佢，休兩日之後再番四日15個鐘，忙到腰都斷不過可以忙到唔會成日諗住佢

我咁廢 炒散都做唔到轉話題吧啦 又話返工唔禁得電話？

唯有收埋自己

餐飲業真係狗也不屌
利申 餐飲業

啱呀 可以分下心都好
個人冇咁傷心
喺屋企好頹

一齊做功課

食飯呀

咁遲先食飯 你老闆對員工都好刻薄...

我都係啱啱食完飯

點解依家d人咁遲先食

二點幾食 差唔多喇

我個邊最遲4 5點就放食晚飯

聽日仲要present不過份野好易姐

食飽飽又要開工了 慘

晚飯 又會唔會早左D

我都要做功課 我份野好難

這就是人生。好似係

好快放工啦 好似係

輪迴咁訓覺 番工 食飯 番工 訓覺 番學 番工 訓覺

仲有做功課
功課愛你

我就廢青上身，辭左工，等3月再入職做野
去玩成個月

我都係

去邊玩

唔想做功課

俾我就唔人大

唔做會爛GRADE

咁早開sem?

想搵人陪我去行下uniqlo睇戲但身邊frd一係忙拍拖一係唔係香港，又自己行咩

仲有一個星期

我打算單機睇戲

分左手之後好唔慣無左個人陪我

係連登約人去睇戲

想搵隻戲腳 行街腳都難
轉頭又要自己去睇戲

你巴定絲呀

之前想睇個套咩未來外父插女婿，好on9咁，而家想睇思裂

點解咁似講緊我

不如組團一齊去睇戲

我都想去買隻錶 行下
不過冇朋友

通常都上網睇 未試過自己

我仲以為得我一個係咁

怕醜

思裂好似唔錯

自己睇戲係一種浪漫
利申 兩年前試過聖誕節自己一個走左去睇愛情片

感覺有啲可怕
不過應該幾刺激

聖誕自己睇。。。。。
好勁

啲人話幾好月竹

大家都係毒撚都怕羞

我想睇LA LA LAND

冇咩性趣

出到黎又型又大隻 得我毒撚

聽人講好好睇 仲會喊 想入場喊下姐

你估真係咁多大隻巴咩 一係肥 一係瘦

同女朋友睇就話

唔多 不過你係其中一個囉

我係肥 我都想型

有得睇已經好好了 唔要求同邊個睇

組團睇戲預埋我
毒撚冇人約

好

自己去緊睇3x 冇朋友對呢套有興趣唯有自己睇

絲啊 我有睇你隔離個po

la la land我都冇乜興趣

其實頭先睇左最近有咩戲好睇
發現冇乜

街角遇見貓我都想睇

思裂係最近唔差嘅戲

咩來

巴打收工未

九點呀

咁耐
夜晚好凍

室內ok啦

返工真係慘 不過有錢

賺返黎都唔知使去邊
又冇朋友又冇女

自用 買下野俾自己 或者同屋企人去飲茶

唔想洗錢就去做下運動行山
人望落都陽光d 好似係

依家凍 邊到都唔想去

行山囉行行下身就暖 直情可以著短袖 好天個陣風景勁靚

以前就搵唔到 依家都叫有個女仔肯陪下我去行山

無人同毒撚行 今次真係要自己一個人行

今天我 寒夜裡看雪飄過
懷著冷卻了的心窩漂遠方

我呀
想識朋友 但又驚主動搵人會令人覺得煩

我又唔鐘意去識新朋友

today I watching snow in a cold night
Holding my cooling heart float out somewhere far

自己去行？

想打交？

點會介意

我係唔知主動搵邊個

我係唔會主動去識囉

我都好想有女朋友
巴打主動啲口廿

一齊睇

食飽又無事做

新年係屋企訓足4日

巴打你岩岩分手會覺得好空虛寂寞好想搵個人填補內心空左個忽

我明 我真係明

但係要學識享受自己一個

認為人生主要主角係自己 唔係人地

利申好羨慕多朋友個d世界仔 努力學習緊自己一個
成日依賴人好軟弱

瞓到咁耐咩

我成日都係咁，爽到一個點

我已經成日自己一個
Btw我反而唔羨慕嗰啲世界仔 覺得佢地啲友情好假

唉 點先可以唔怕孤單

日日都10點幾11點起身
玩電話到12點幾沖個涼食個飯睇下動畫同片到3點幾就眼訓
一訓到7點又上下連登食個飯就12點打下機就訓

放工

終於可以返屋企 滾動

搵人陪/習慣自己一個

你點頂得到咁嘅生活

好肚餓

都冇計架有人陪先得架

快d食野

以前返shift個陣
平日自己行街shopping食飯睇戲冇問題
但一轉左返office就放假唔會想出街
人又多自己一個出去又on99咁

已經幾乎日日都自己係屋企，屋企人好少返離。成日想搵人陪，但硬係覺得治標不治本，始終會有搵唔到人既時候，太痴身又驚煩住人。唉，自己住咗4,5年都習慣唔到自己一個人，係咪好垃圾

不要再說了
有頭髮邊個想做幟哥

狗衝緊返去

見到你個名 我好想食

返去食飽又要做廢青了

所以聽日開工都有少少開心
雖然公司都係得幾丁友但聽日要係咁出街開會可以周圍去

係 自己一個行街憨鳩鳩咁
想同人傾下計/問下人意見都冇

我比樓主好少少...
有個男朋友, 同一個好熟既女仔朋友
我都好羨慕D 一大班朋友既世界女世界仔..
我都想好似佢地咁多活動 生活好多姿多采咁..
想行山又唔知搵邊個好, 去做GYM 做左兩三個月都識唔到朋友..

唔是 我都好痴身
依啲關性格事
好想搵個人俾我痴下

正呀 我次次都咁嗌

Hehe?

唔係 遲啲就無人陪嫁喇

返左成日工唔攰咩

返工都可以同人吹下水
自己一個喺屋企真係好辛苦

有男朋友，但已經唔比自己成日搵佢，驚佢嫌自己煩

你已經好好多囉
我成日覺得朋友貴精不貴多

雞肉

你要唔要一齊

點解呀

我之前係被人痴果個
其實真係會覺得煩

如果兩邊對呢方面嘅期待唔同會好辛苦

攰 所以都係做廢青
聽日又要返？

你有男朋友仲講咩！！！！！！！！
乜會嫌煩咩
我就唔會

腩肉！

做gym係好難識到朋友架喎
Sales就識到幾個
Ps 冇野做，成日都落gym，因為可以自己一個

腩肉痴牙

所以搵到兩個痴身就好

返到初六！

做gym唔係會同一齊做緊既ching吹兩句架咩

幾時開sem

好爽口喎

六號

上面有個絲打話自己之前係比人痴，真係會煩㗎
再講男朋友都冇可能24小時on call㗎嘛，佢都有自己生活圈子。但我覺得自己既世界好似得佢咁

好想有個女朋友陪自己行街買衫

我食個幾間都痴

到時返學應該無咁多時間了

我食親炸醬都比fd話係嘔吐物

我自己對女朋友都係咁
搞到冇左佢好辛苦
唉

唉

成件事係好開心

炸醬好味 佢地唔識欣賞

譚仔定三哥

譚仔

啱 食左一次就上左癮

譚仔正！

講起又想食

會痴

本身同佢已經難keep contact 仲要佢已經畢業返緊工 都係自己一支公架喇

好耐冇食過

巴打唔試又點知得唔得

組團食譚仔

有冇咁好食
我係以前返工附近又貴又冇野食先夾硬食左一排
但轉左工之後又冇再食過

口感

我覺得ok
一個月食一兩次

對我黎講
我需要個有自己生活圈子、自己興趣
可以有我以外嘅生活嘅伴侶

跟住喺埋一齊嘅時候可以分享下自己果邊嘅趣事
又有一兩個共同興趣可以一齊玩

咁就perfect喇

我反而覺到咁好似同普通朋友冇咩分別
雖然唔係話要時時刻刻一齊
但係想生活有多啲對方影子

我都想咁樣...但我真係好依賴男朋友，覺得喺佢身邊永遠都係comfort zone，唔想走出去，唔知點調適。明明自己都知咁樣唔好

之前就係勁痴身 搞到佢好反感
依家分埋手 做人都係適可而止好了

唔知係咪屋企陰影
我唔敢將成個生活圍繞住一個人

對方好容易會覺得你太依賴
佢都有自己既人生
你當佢confort zone
佢又點放心都當你係

屋企咩事
唔好話圍繞 我淨係想搵個人依靠

冇左佢你點算

屋企關係唔係特別好咁囉
我媽好慘咁囉

我都想搵依靠呀
但係搵到依靠唔會下下都靠佢一個囉
都會畀其他朋友分擔啲

識朋友
從這裡開始
大家都咁毒 約出黎玩個feel應該好正

但係有冇朋友會想知
同埋同朋友講得多都驚人地嫌煩啦
唉

出到黎就個個mk黎

都話一係肥一係瘦 邊到有MK

有啲朋友會聽嘅

一個月先見一次朋友
而對我唔太了解既人以為我多frd

吹幾句都有 行埋去問點做，nice既都會教下你既
但識識到熟就難d

理性上我都同意巴打你咁講，我最近都開始意識到事態嚴重，已經嘗試少咗搵佢，自己搵啲世藝搞下，但始終心態上都係好依賴。可以做啲咩去改變？我都好唔想成為佢既負累

一定個個出到黎又mk又型，唔似冇朋友既巴絲

瘦矮撚

唔會係咁

我都覺

肥矮毒

搵多啲野做分下心得唔得

咁都唔是冇人陪你呀

我都係矮毒

廢毒

你似MK

首先要約到佢地出黎囉
我個girls talk老死拍拖返intern唔得閒

我係真毒
有連登巴打驗證過

我講緊大碌鳩巴打

在下高瘦柒臭秃 未請教

秃埋頭添 仲有無頭髮剩左

你地都似mk

你地話如果呢度約出黎會全部唔似冇朋友
個個mk嘛

我回應果個

我係MK就唔洗日日做廢青 仲要俾人飛埋

約多幾次啦

咁仲有幾條剩既

我真係似無朋友個種 每日返學都好孤僻

邊忽mk

仲有生機 唔好灰心

毒到係咁deadair

你忽忽都MK

我都差唔多

我應你！！！

瘋狂deadair
保證一約難忘

整個唔講野大賽 大家一齊係冠軍
要唔要拎埋KEYBOARD出黎

我返學放學都係自己一個

好可悲

開住連登溝通

唔好提

睇怕都要

哈哈哈
面對面但係開住post傾計

都唔明點解佢會飛我 唉 愈諗愈唔服

實得
睇你堅持到幾耐
一世就你贏

可能個個都溝死仔溝死女
只係新年太悶係到叫春
一定係

要交出手機係中間
然後大家你眼望我眼
連個waiter 都唔敢行埋黎

如果有仔有女 就唔洗叫春 新年都可以同佢地去玩啦
可惜這些機會

你地個個都偽毒

利申 單身
真毒

幾好丫
叫一杯嘢飲坐一日

你諗多左
都未落單

單身真毒
興趣睇idol睇動畫

毒撚怕醜

呢個世界只有一樣野係唔會離開你
你的電腦

你明你就可以氹返佢啦
都係唔好諗

帶埋部NOTEBOOK出黎

回不去了

放心 我絕對係真毒

我睇日劇

睇見都覺得尷尬

下個更好

分分鐘個個出到黎真係會咁

唔想拍拖住 好驚

分左手就分左手
冇可能當咩事都冇咁復合

今日個ex都搵過我

係呀 單身生活多姿多彩

佢無講到明話分手 只係話冷靜下先
是唔是仲有機

毒撚唔會睇日劇

不過有時都想有個最親既人係自己身邊既

屌你 越講越恐怖
咁會唔會約去網吧係最好選擇呢

近排毒到翻睇零秒出手

男朋友嫌chur，少啲搵佢，搵其他人陪自己傾計
但都係忍唔到手搵佢傾，已經少哂次數
但佢一次又比一次hea，淨係得一兩句，搞到自己灰心同嬲
又冇人明依種感受，等佢覆，都係得出hea嘅回覆
令到我唔想搵，好灰，都係想搵個陪到我且特別嘅人
佢嘅位置冇人取代到，所以搵唔到人陪，只能自己碌手機，上連登

都係一個好提議

去網吧上連登開post

我就真毒 唔知你地

依啲野邊有得強求

山下智久同北川景子？正

我都想搵佢
不過算啦 搵完自己又會掛

真心咩

你比人狙擊話係mk喎

面對現實啦巴打

得不到的永遠珍貴
佢就係hea覆你先覺得佢特別

一齊打機
又唔使面對面

我都係真毒喎

無強求！

屌 自欺欺人一下都唔得咩

冷靜完就分

明呀 好憎人hea覆我
邊個唔鍾意俾人重視呀
咁樣搞到個人好灰
同你男朋友傾下啦

你個名

佢鳩up！！！

有同感☹️但佢已經搵左等二個女仔傾計 位置都無埋

慘 分啦分啦 唔勉強了 早就當無左佢

為你好咋

做乜話我鳩UP

FF下姐 唔想咁早醒

過左去就係過左去

這個世界最壞罪名叫太易動情

因為我係真毒囉

有咩證明先

早啲頹完個人開心啲
做野都有返精神

有時呢啲雙向嘅
可能某啲位佢get錯以為你都無意思咪會突然冷淡然後消失

睇我覆你覆得咁快就知啦

頹完都唔會開心 個心仍然會痛

我已經晨早採取做閨蜜做一世嘅方針
放棄表白

大家都覆得咁快

咁我都覆得好快姐 唔可以代表D咩

應該仲有得救嘅
搵到話題嘅話

因為冇野做

我也是失敗者

覆wtsapp咁

係呀
真毒嘛

過一排可能會好啲

真毒先會成日mon住

明明今個月頭大家仲好開心
唉 睇唔透

屎都唔洗柯

今日兩次喇

睇黎你既腸胃都好好下

啱啱wts佢，屌佢一輪，大機會會藍我，因為佢驚火上加油

有電話連登

一日兩次好爽

真毒打字慢覆唔到咁快

錯啦 我今日肚痛

洗唔洗毒到咁

做咩要屌呢
平心靜氣傾下啦

有無計住自己柯既次數同時間

唉 咁冇朋友又想搵人吹水

我之前真係一日痾兩次
爽到仆街

朝早起身一次正常
下午1點幾肚痛（因為當時趕著2點有野要做所以記得

比多啲signal人啦

我之前都係咁
個女仔直情話我好冷淡叫我唔好咁
又會勁關心我
傾計都係秒回但之後約極佢都唔岀黎
咁我唔知佢是咪真係有意思但我就自我收左皮

叫左你開個TG GROUP 又唔開

好慘 有無食下藥

冇
完左就冇事

我經常咁
凍少少就肚痛

柯到屎忽都開花

凍少少會肚痛+1
而家轉左工飲食定時左好返少少

開完依到好靜

我唔得定時呀
唔係office野

佢好多次為咗打機而失蹤，打完機，得閒都hea我
無事喇，屌完之後，佢知錯，話唔hea我，希望佢可以
我都認自己易tum，咁又俾佢tum返 明明好嬲

第一次聽人講凍會肚痛

女仔有啲係咁
m到仲可憐

係。全盛北川

表示無依個問題

所以我轉左返office

其實有一大班朋友既人唔係你地想像中咁好咁正架炸
第一真心朋友唔多
第二好易比人杯葛
第三好難搵到人傾心事 一傾好易通街知
唉其實自己有苦自己知姐 以為自己搵到個可以交心既朋友點知係幻覺 唉

咁過多排睇下點囉
邊有男人唔鍾意打機
佢去打機你咪做下自己野

係。好靚女

好彩男人冇依個問題

我唔係咁鍾意office工

夏天有冷氣嘆

所以我都話想搵一兩個人就夠了
朋友真係唔需要咁多

通常心事都會另外搵人講
網友係好對象

你地傾得太快，跟唔上

lab長期有冷氣
好凍添

巴打有冇咩推介好睇

係咩LAB做 我都有諗過畢業之後係LAB做

是但搭下嗲

我男朋友都係咁~ 我覺得對住男人呢種生物 無論咩問題都好 都係兩個字~ 大方~
其實我覺得佢以前既生活都係多姿多采既, 多機打, 多朋友約 , 之前就覺得佢好自私淨係顧住自己玩, 見到我悶都唔多D 陪下我
但之後反省番其實自私果個係自己, 就算男朋友同我一齊都唔代表佢要放棄自己既生活, 我都大方俾佢出去玩~亦都唔chur 住佢
自己搵活動玩, 識多D人, 去做GYM, 而家佢反而覺得我唔chur 佢唔管佢, 又有自己既活動, 會唔會有狗公埋我身

有個人喺隔離開解你又唔同

探偵的探偵（北川比較新嘅劇集
我不能戀愛的理由（吉高由里子、香里奈、大島優子。好正
東京白日夢女（而家做緊，睇完我不能戀愛的理由可以睇，有一半原班人馬，可以比較下，好有趣
逃避是可恥但有用（上一季的神劇，新垣結衣好可愛

你都仲追得上喎

我做life science方面

依一行有咩做
BTW想做化驗所

Lab好似好悶

結衣bb呢套好hit，但都未得閒睇
Mark低哂 得閒睇睇

悶先好 岩毒撚

下下都要mon住

同埋我覺得打機hea覆果D 唔算大事, 為左呢D野就屌好似唔值得
咁再嚴重D既事要點算 係咪要分手
絲打唔好追住佢, 唔使搵佢的, 我覺得唔應該要女仔追住個男仔, 應該係男仔搵自己

我想做入境

化驗所未必搵到錢wor
同埋政府化驗所唔係好需要人
聽聞

我做R&D方面
都係乞食架喇
不過興趣，冇計

面對面傾個feel完全唔同

正解。

佢都真係幾自私
唔通佢又唔識諗 你都驚佢有女埋身既

我都好想搵到一個願意花時間落去既興趣！

返中學做LAB有無得諗

MON住都係回唔切

入境要唔要考體力

中學做lab tech？
唔知人工如何呢？

中學生好頑皮
會做到好躁

咪就係因為你比你男朋友搞到d 價值觀錯晒
呢個post 先有咁多巴打圍爐取暖
唔係全部男仔都係世界仔
唔係全部男仔都抵得住寂寞
如果女仔真係成日等個男仔主動approach
有日佢攰左
暖女輕易就接走

做LAB ASSISTANT咋
我唔會燥 好有耐性

lab assistant=lab technician
其實同樣嘢黎，哈哈

巴打加油
我之前做過教中學生lab嘅co-op
不可一不可再

我諗我唔會發火既
不過仲有咩LAB好做 利申 熱愛BIO CHEM

要 不過好似冇咁嚴

大學研究lab
不過需要多少少學歷

想考入境可以問我

巴打做緊?

其實都係, 我同一男一女FD出街, 個男仔FD 佢唔鍾意, 佢就問我可唔可以唔出街, 果日同佢出
我問佢可唔可以唔去打機, 同我出街, 佢就會話同人約好左,唔推得
至於有女埋身呢個問題,佢覺得自己果D 都係毒撚活動, 打機同男仔FD 打, 出街都男仔FD 出, 有咩好驚
而家講好每個禮拜固定兩日出街, 少左呢方面既爭拗
雖然佢好錫我,以上呢件事,加埋仲有好多其他大事小事令我覺得佢凡事諗左自己先, 個人比較自私,
令我由一開始真係好天真咁想同呢個人結婚, 到完全冇呢個諗法,而家覺得順其自然就算,

無咁高學歷 仲有咩好介紹

操FIT自己 唔好再做毒撚了

有bachelor's咪應徵research assistant

都應該要喇
不過自己好懶

你既情況係講緊一對男女未拍拖果陣??
我既情況講緊男女朋友,因為我覺得既然得閒都唔搵你, 咁對你有幾著緊? 唔通不斷去搵佢 佢又對你著緊番?
只係想講,有D男仔好衰, 你著緊時佢唔著緊, 你唔著緊佢就會調番轉著緊你, 當然唔一定適用於全部男女朋友啦

將來可能有

你都知你懶就好

體能其實有練都實pass，最難都係fib
Ps都係睇運氣

我日日返工！！

所以結論就係
有乜事都唔好搵對方
不論開心定唔開心
直到對方搵自己
咁樣好咩
咁樣叫拍拖咩
好激動因為身邊有朋友都係一樣
而佢地竟然覺得呢種關係好正常
今日無啦啦同我講想同佢分手
真係好想屌醒佢
乜你唔係應該一早就覺得唔岩架啦咩

咁做好多野都係睇運

著唔著緊呢d 好顯眼
接唔接受又係好死板
面唔面對現實就唔係個個都識諗

咁可能救五到了 個女仔同佢傾到打機嘅野 但我一d都五識 都五知幾時出新game同咩game好玩

不過返完工又繼續HEA～

男人用下體思考
理得你識唔識打機
識打飛機已經贏左一個馬鼻

雖然你講得好岩 但五你老

約成習慣，放工去做gym

我都想學社交舞
有興趣就mrlonely2311@ (搵我拎tg)

個Gmail中間既全部唔要

放工唔hea有咩做

企左成日仲做gym
我條腰唔使用

五你老

人大左反而享受自己一個人
再加上自己唔係幾識同人相處

我成日搞meet up有冇興趣join

睇下片 做下功課

未有功課
一陣睇house

自己一個耐左唔攰咩

咁又你唔使咁激動既... 如果你朋友覺得ok既, 咁咪繼續落去囉.. 朋友黎講都只可以俾advice 但係唔可以話人岩定錯,
唔好幫我下結論呀 我淨係講私人時間上面應該俾對方空間,
拿, 我就從來冇講過 開心定唔開心都唔好搵對方既, 假設對方連心靈上都俾唔到支持既, 咁呢種係咪情侶呢, 係我角度黎講就唔係既 ,

其實價值觀呢樣冇話岩定錯, 只有認同同唔認同,
好似大陸定唔知台灣有對爺孫戀, 好多人都話佢地錯, 但佢地自己當事人認同咪得囉, 使乜理呢個世界對住個倫理價值既判斷呢?
btw 巴打你平時係咪黑白好分明果D人黎架?

點解無功課咁正

開左sem兩個星期都冇
可以有咩功課

咁遲先開SEM 得POLY同I大

兩間都唔係
唔好估喇 唔想自爆

D人又走哂 又得返我同你 好毒

唉 唔知去晒邊
我地好慘

好多人話佢地錯
係因為佢地年紀差太遠
但於我而言，只要係真心相愛
只要係心靈上支撐大家
只要佢有做好伴侶既角色
旁人都無資格說三道四
我份人最講求平衡
經常係黑同白之間既灰色徘徊
其實最失敗係我

你地兩個唔覺你地個quote 好長咩

原來得我地先係毒撚

唔覺

長到追唔到post

覺 手機要碌好耐

有D唔係我同佢既QUOTE黎架

sor

用緊電腦 唔覺

長到以為hand機

對唔住

電腦會cut 手機唔會

又冇人了

同道中人

我吹緊頭髮 單手覆機

咁下次唔引用咁多了

咁夜先沖涼

一齊傾下計

習慣訓前沖

唔再引用喇

個頭唔乾

冇人同我傾

唔引了 想訓教 但唔知訓唔訓得著

吹耐啲囉

我都係 今日先比佢駡完泥

想傾咩

我望唔到你地車尾燈
未打完已經傾緊其他野

我好掛住你

你又冇人陪呀

下次回慢少少

聽日返學

me too

電腦版唔知做乜覆唔到
電話慢好多

我個頭都未乾

我好想同佢講依句野

啱啱吹完

回到喎 你試下F5?

想講就講 機會得一次
利申: fail左

我囉

你指呢度定咩

咁早

對頭髮唔好
好似係

番工朝9晚8
日日都一個人 番屋企就訓教
由中學 ive 都冇咩朋友
轉數慢又唔識表達自己
wts已經好耐未有訊息
好似同個世界脫左軌咁

慢慢黎啦
會有人覆你

咁早開sem

連登回post好似wtsapp咁

自然乾會頭痛

咁嘅生活真係好痛苦
上連登搵人吹下水

唔想嘈住佢地訓 廢事吹

原本有個朋友陪我既，可惜因為錢銀問題絕左交，無聯絡一年啦

曾經相信朋友可以一生一世，到頭來只係過客

我唔會喎又

我追到post啦
太感動
你班友唔係人黎
如果我開tg group有冇人會入？
夠10人就開
下面自行報數

hi

+ 1 第二朝起身痛到乜咁

我唔會
但係用風筒唔會好乾咩

我又係容易頭痛嘅frd

無所謂啊

加油 我相信過多2，3年我都係咁嘅生活

每個人只能陪你走一程
係呢個搵多幾個

用護髮素
噴保濕噴霧

分手無耐 唔敢講

好攰 今朝先訓

可能我電腦問題
我唔得

訓先7點起身返工

錢銀依啲好尷尬
朋友要好好努力去經營

唔係要出街 趕時間唔會吹 懶

有無WTSAPP GROUP其實 無DOWN TG

冇所謂

晚安

發覺樓豬成日抄我講野

4個人！

天生頭髮乾
用護髮素都係咁

我唔想自爆電話

唔想返工
半年後做返pt算

夜瞓對身體唔好

早抖巴打

download la
始終咁快曝露電話唔太好

well
幫唔到你

定時去salon做treatment囉如果你care

幾時有！！
我逐個逐個好俾心機覆

我都唔想

就算咩節日 聖誕 新年 放假
我都係自己一個係屋企街頭附近散步
呢樣活動已經係我最大既空閒活動

你都好夜訓

有呀 幾個月就要去
如果唔係個頭爆炸

仲唔加入我地既tg group 報數大家庭

巴打做緊野?

已經有幾次

出去識多啲人
巴打你好慘
雖然大時大節我都係留喺屋企

佢想同你HEHE

冇計 夜放工搞到所有野推遲

又真係冇留意

不了 非gay

食檸檬了

如果我係外向 識同人溝通社交
依廿年我就唔會冇朋友啦
因為長期一個人 所以思想比較偏激同負面 sor

慘

夠唔夠酸 粒檸檬

聽日又7點起身番工
平時係街 不論係見到三五成群既朋友定成雙成對既情侶
都好為佢地開心

你去行路咪得

唔會羨慕咩

好酸

見到咁多內向巴絲突然覺得自己好唔合群 ...

直頭酸到上心口

你個次唔係出左個POST係柴灣行去天水圍咩

你都內埋一份啦

我又唔係內向
不過冇乜朋友

內埋一份應該可以摺埋去訓教

再行多次啦 行多D個人無咁呆 出多D去吸收新鮮空氣

唔會既

你當唔當hi bye friends 係朋友

屌你老母拍過拖已經好好。

我寧願我係零 有左個記憶係到 但唔係行到最後 我仲難受

同意

唔當 不過hi bye friends我識好多

大家都認同就乖乖地去訓教 唔好諗咁多了 唔想深夜放負

各位不論失戀、失業
覺得孤單、想搵人傾計
任何原因
都歡迎透過以下link 加入我地tg 既group
圍爐取暖

2：00am 會自動失效

想cool煲定點

想COOL

一樣 你到底係咪我分身

好快手

係你抄我！！

唔好咁毒

我仲未DOWN TG

依家單囉

係，當時想快d草到錢咪搵ft

突然間覺得自己唔算好毒

有同感

你同我出返去！

倒數緊，1：30am expire

比啲誠意就得 女仔好易感動

現實咪又冇朋友

幾好 我會努力嘗試

我都冇乜
hi bye friends好多
都唔知識黎有咩用

推po快到呢

都冇人

有啦

冇啦

一起身就見到有gp 但又已刪

你係咪join先

我唔識coding
不過我相信後備座哥哥之後會再出個限時link嘅
你等下啦

Join呀，唯有等佢再開番條link

早晨
繼續返工

不要再說了

做左成朝嘢好攰
而家去outing全日唔洗返office
聽日都唔洗希望

搵我啦

幾大

無朋友 返工放工訓 日日如是

返返先開始返工

岩岩先起身

葡萄

早晨
呢邊都係差唔多
繼續人生

無工返 等去旅行

幸福

冇收入 不過就放縱兩個月
機會好少可

好想Sem break可以土戈

成班唔洗做嘢好葡萄丫

岩岩放學

啱啱返到hall

冇人

得返你地兩個喺度

我返黎喇

巴打今日返工返成點

無哂人既

我啊 我咪係人

巴打去左邊

攰囉

我行左成日街都好攰

有朋友 有街出

做功課 屌 做極都做唔完

又要繼續做廢青了

有冇諗過自己做錯咩冇朋友
利申冇追post

功課係做唔完
所以唔好做喇

返埋聽日！

唔同人social

爛grade 唔得

跟住就等開學了

可以喺屋企頹三日

其實三日都好快過

屌返工出去site visit咋

自己一個喺屋企

定你想坐office

老細今日去左陪客一日遊
坐office爽好多囉唔該

返多兩日都放假

係屋企都好啊 毒過人生

喺屋企會好容易頹

我都想係屋企頹一排

係仲有兩日

sor星期六日要出event要下個禮拜六先有假放

跟住返工返學仲頹

巴打陰公豬

日日都訓到3,4點先醒
醒左又要做功課 都好難頹

邊個唔想有人關心有人錫

巴打讀咩咁忙

乞食科

bba ?

本身要直多個禮拜到18號先放假
今日老細話11號可以唔洗返先有一日假放咁大把

好彩有得補返d假月尾去旅行

bba 都叫乞食咩 我都想讀bba

bba起碼多靚女

各位不論失戀、失業
覺得孤單、想搵人傾計
任何原因
都歡迎透過以下link 加入我地tg 既group
圍爐取暖

好快會自動失效

bba讀完都好似冇咩用

去邊呀巴打

我讀個科無女的

唔清楚 我對依D都無咩興趣

越南
基本上人生剩係去過台灣同日本
第一次唔係向東飛

engine

越南我都想去一次
好似好平好多野食

我陪下你

不要再說了 總之就是傷心眼淚流

多謝巴打
仲未瞓?

未啊
呢排瞓得唔好

咩事??
我日日都勁好瞓

失戀
加上學業有啲麻煩
我係太冇安全感
勁易醒同埋瞓好少

屌 仲做緊功課 點解讀書要做功課

我都好易醒 但當你忙完一日之後 係勁好訓

係
物價低去到可以做大爺

巴打出街做下運動行下會唔會好啲
等個人攰會好瞓啲

但我唔會

好鐘意去旅行做大爺
日本依啲物價同香港差唔多買野唔爽手

其實我女
我有時都好攰 易瞓 都易醒

咁日本買日牌好多都平過香港嘅

未去過物價低到咁嘅地方
好期待

易攰+1
基本上近呢兩三年搭巴士都會訓死左到落車先醒

咁都唔會 試下買枝甜睡寧 ？

我返完工就攰到仆街
絲打有冇返pt

但係日本食住行都同香港差唔多
去一次我冇晒錢
諗緊暑假去秦國定越南好
巴打自己去?

同fd去

日本我去一次要返黎找兩三個月卡數

有返 不過hea到仆街嗰種
你返咩 有冇介紹

係咪姐係咩睡眠水 ？
sorry唔係好識嘢

會唔會唔記得落車

有朋友
所以去過一次就冇乜動力去日本

你返咩?
我飲食 想轉 日日企九個鐘
攰到傻

訓唔著試下每晚想訓之前飲一小杯紅酒 會好好訓
可以促進血液循環

類似啦 用左會好好訓

我返神秘顧客
我就係唔想返飲食 以前返過
我仲有時返12真係全日冇咗

試下先 不過屋企好似冇

好想試下
已經好耐唔知好瞓係點

返左五日12！！！！！
神秘顧客好似好正
周圍飲飲食食

我會愈飲愈想訓
仲記得第一次失戀 有一排成日飲酒
之後起身個頭勁痛

你去買枝試下 你咁耐無好好訓過 應該好爽

百佳 幾廿蚊枝 好平 但記住開完酒放雪櫃 同埋最好5日內飲晒 飲唔到咁多介紹下屋企人

飲一小杯就夠 唔係叫你劈酒

個陣只係想快D訓著 無諗咁多了

我係啲飲少少就會面紅
聽聞會容易生cancer
所以唔會飲

5日12痴孖筋
冇人生
我係做顧客多唔係食客

聽日去買先

5日內飲曬一枝
我唔係好飲得

幾錢個鐘
點入行

要死點都會死 唔驚了

希望你有個好質素既睡眠！！

瞓先
聽日最後一日十二
早抖！！！

晚安了 聽日見

同埋酒好撚難飲

又得返我一個係到做功課 屌 功課未死我已經死左了

除左苦 無咩特別

我唔搞GAY

其實話多唔多 你揀枝最最最少ml買就得 一晚一杯好快飲晒

紅酒 啤酒 白葡萄酒d味好大分別架
食唔同野都要配唔同酒先好味

飲開啤酒

一單一單咁計
上網填form就會叫你去in
好易的 btw 晚安

劈酒傷身 唔好劈咁多啦

未飲過紅酒
聽晚買枝試

開完倒完一細杯又放返去雪櫃 記得比支酒透氣 會易飲同香好多

Btw蒲公英你單到tg未

無飲好耐 自從9月開學到依家
不過成日都心癢癢 好想飲
但一諗到 第2日又要返學 就算了

未 我陣間去DOWN 等我

品酒大師

我就覺得搵到一個真係第一眼望落去已經好有feel
相處一下都覺得性格好岩先好去馬
見到周圍既fd有女都唔需要好羡幕，你只係未遇到姐

利申：自問有幾個女仔對我有feel，又有主動表白咁

新手仲學緊 你有冇興趣入我地tg group 岩岩睇到你個post 唔好唔開心

好啊
我tg id suuuuas

其實大家都係想搵咁嘅人
而真正相處落其實又係另一回事
都係要磨合

終於做完了

每一朝禁電話都見到琴晚有放link
但又太早訓miss左

冇女就搞下gay啦

一個月搵到幾多

快啲啦！！

巴打你咁好彩
你一定好靚仔 俾女溝
點會唔羨慕 點解人地遇到我遇唔到

今晚再試！！

加油 拎啲時間黎發掘下興趣好過啦

唔得 我訓醒了

日日都要做功課

向自己有興趣果方面發展

面皮厚啲比小小膽自然識到

有咁易咩

入哂gp傾

gp同依到一樣咁靜

有group架咩

今晚放工搭巴士又撞到同一個靚女
兩個月內已經撞到三次
三次都唔同車唔同時間

是咪下次可以去拎電話

有frd搭巴士識到女朋友，好羨慕
唔明點樣做到

想搵人傾計

好耐無同人傾計
好想快d開學 最小可以同下同學講野

唔好嚇親人啦

係外國生活，比你更深體會that feeling

還要生活 別再三失眠呀巴打

其實我每日返工搭村巴都會見到一個幾靚既女仔
佢肯定認得我但就唔知點開口識好
試過一次一齊坐only

對唔住囉我知我樣衰

Hi

拎啦

下次再撞到先
次次都係落車先撞到
因為我坐左上層佢坐下層
之後會有幾分鐘行同一段路

telegram

人地認唔認得你

開學都冇人同我傾

瞓得好好......

鬼妹

講早晨

想入

同求

推

樓豬mk

過埋christmas 就bye

唔知將b搵唔搵到呢

希望長得過上次嗰個xd

@佢入嚟

上次幾長

點@佢

3個月

@

條女咁都頂到三個月

Knife真
好撚勁

點解你唔揀個多啲位嘅post

已入

21314

有得拍咪好囉 雖然都係散拖

唔想

你同條女講

因為要搵啲你comment咗先有notice

唔想又應承人

你點搵到

老尷

我叻

5g xd

player 仆街

兩位共同地想搵個人攝時間

u=on9

唔使咁嘅

?

又play

Ching心水清

約出街未

去緊接佢
想4 btw

仲要送埋佢返呵
操

真係辛苦曬

想回家了

佢住邊

Hall

北角再返屋企

我屌
頭先佢睇我手機佢見到我同人講覺得佢當我係水泡-.-

咁點算。。
做乜條女第一日就check手機

有冇西面

佢好鍾意check機
之後就微尷
然後講返咩事
依家應該冇事呱

西咗陣

一啲私穩都冇
係我就屌醒佢

我冇乜嘢
又冇嘢唔睇得

你依個acc

佢唔識用
同埋依邊我有鎖

叻仔喎

佢發現你連登acc就好笑

微叻

其實耐咗就應該知

你兇閪咩

知嗰陣就係分手之時

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌！！！！！！！！！

冷靜

佢今晚又去飲嘢
上次佢已經畀同一班人做
連隊三杯whiskey
想4

do u see green？

Yes
Life mo 22 liu

3 whiskey
Then ons
Same story in 98post

算啦 大家都係攝時間啫 開心過就算啦
雖然唔知有冇開心過

依啲嘢都識避忌啦
條女都未玩夠
雖然老泥都係

player梗係要敬業啦

唔知老泥會唔會俾佢去

可能一齊去

睇老泥個樣都唔會去

有得唔畀-.-?
佢唔係問我
純粹知會聲
好爽

心已傷？

佢都冇尊重你
分手啦

微頹
真心

咁快玩完

老泥付出咗少少真心

Xd
今晚應該等啲人瞓曬落去買酒飲

醉不能解千愁

你講就係牙？

留名等呻

有咩好呻

岩牙

分手啦

微煩

扑咗未

冇

扑埋先啦 咪益人

小煩

幾時大煩

依家

咁點

唔識分你真膠定假膠

真亦假時假亦真

同你兩個嘅感情一樣

55

其實做乜撚嘢事
點解可以一路飲一路喊

Y tho

Who

唔係你呀？！。。

你囉好冇

dont be sad

？

冇嘢呀

我信牙

唔好喊啦

做多咗

但我記得曬自己做過咩
叫唔叫醉-.-

叫

唔係會唔記得㗎咩

咁你講下你做過咩

喊
碌埃豬飛扑
飲酒
食蝦條
覆wts
叫個fd望下佢有冇事
喺啲盆栽屙尿xd
睇下自己行唔行到直線

你地一齊咗一個禮拜都冇。。
真係有咁sad咩

我點g喊乜鳩lol

我睇唔透

有咩唔開心

幾分傷心幾分痴

純粹自己overthinking搞到咁xd
佢琴晚又冇事

原來老泥係重情嘅人

Dnlm

我屌依家先頭痛
聽朝仲要搵佢
想4

咁唔好搵

唔喇
好似感冒
要陪佢

傳染
不了

我戴口罩囉

點錫

可以除嘅

唔錫⼁乛⼀⼁乛⼁⼁

扮

993

994

下個去邊

搵柒巴仙人指路

this la

Mk

Why

car632